聽日請裝修Citysuper

裝修Citysuper原因：
1.極深藍
2.主要客源為深藍中產
3.極多大陸客
4.海港城重點商鋪，只要裝修就可以造成癱瘓效果

YES SIR !! 聽日約幾點

阿SIR食左飯未

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

乜撚都話裝修
通常講得呢D自己都唔係裝修佬

拉
屌你老母

你諗住放幾多隻狗入去做臥底？

請勿以身試法

好撚低質的三毛

Hi mon po sir

Yes SIR!
你個P牌仲掛住 SIR!